就要離開 雖然我心中有無限傷懷

就要離開 雖然我心中有難言悲哀